同班廢老去旅行慘過番工

1. 行程唔plan又冇比意見。去到嫌3嫌4， 呢樣果樣！
2. 行得快又話唔等佢，大佬，行快幾步探路，一陣行錯又話9我
3. 成程依依哦哦，又長氣又煩，唔順佢意就complain 西口西面 , 好似全世界欠佢咁
4. 持老賣老，乜都好似老馮咁
5. 樣樣斤斤計較，一齊用錢 之後又話你用多話佢 呢樣果樣
6. 乜都嫌貴 去得旅行就洗錢嫁啦 屌
7. 食野麻q煩 樣樣都話唔岩食
8. 晨早起身 話等你出門等到餓。有手有腳 唔識自己搵野食？
9. 只顧自己感受 為旅行係為氹班廢老開心 就可以為所欲為

第二次？ 不了 屌！

同老人家去旅行一定要跟團

比錢佢地自己同朋友跟團 咪再搞我

去撚完都唔開心 掃興